bomba 新片好。。。

好撚垃圾

真係回嗮塘，又抄翻以前自己拍果啲

太長 好多歌都唔係太岩feel
得一句果啲仲突兀
但其他野做得幾有心既睇得出

我都覺